一號九龍確診，顧問公司員工明天如常上班

好嘢。

ARUP?
屌你老母你當呢度香討咩！開全朵啦仆街！

一鳩窿

[url]
網址[/url]

WSP

老實講雖然我睇得明樓主D暗號
但係點解係工程撚先響度玩暗號
起撚到你底咩on9?

咁就乖喇

星期五先上過去

one kowloon 又有人中？之前已經試過

咩人黎，WSP全港都有盤咁滯

返工返工

返工

一直在領先

公司最安全

有工返仲想點
垃圾工程狗

利申 我都係

可能怕比人起到底掛
但係WSP出名多連登仔

究竟係one kowloon其他公司中招定係one kowloon低層大租戶有人中招？

之前連登你不斷吹奏某間consultant

事實間間咪又係一鳩樣

咁怪之得晚晚都要留係公司啦

幾多樓先

push

話之你 One kowloon 中定 WSP office 中，WSP 員工一樣會全體準時返工，係對工作嘅熱誠

17樓中 WSP16樓 yeah

係ARUP定WSP?

驚西

講公司名點會起到底
驚俾人起底就索性唔好講

咁一號九龍又唔算暗號，地址嚟

future ready

ready to be infected

驚西咩！特朗譜都未驚過

後生唔怕!

返工
攬炒！

隔離MP 18/F又有人中

係law

One Kowloon得一間consultant

攬炒啲高層 一有病噴啲口水落佢啲文件到

你呢招好撚fit佢唔開全朵就可以誤導哂

黃埔海濱兩座都有人確診啦
咪又係要返工

有Ricoh陪你。